有冇人會冇啦啦諗起自己以前d7野

屌又諗起 好7

屌 禁撚錯 改歌 好7

會，想搵窿捐

諗唔起 因為冇

會 因為太深刻

有 一諗就頹

會諗起以前做過嘅好唔成熟嘅on9行為
諗親都想搵隆捐

有， 會即刻皺眉。。。而家諗起都皺一皺

成日 跟著就會諗再嚟多次會點做

成日諗起以前對住暗戀嘅人做嘅柒嘢
屌

真係好7啊

屌 你一講又諗起

成日諗起 沖沖吓涼都會記起唔少

屌 睇完你個reply又諗起多一次

會想一拳打落自己度

最近先諗住 真喺好柒同好幼稚

有時冇啦啦諗返起會笑到仆街 之後會再諗點解自己以前可以咁柒咁on9

會，一諗超就想消失

有成日都會
跟住下意識會做返啲動作